林鄭：引發抗爭的事已經不存在

徹回呀係咪唔撚識中文

林鄭大穫啦，暗示天滅中共

送中呢樣野 已經唔存在喇

因為係自己走上去

共產黨消失咗？

八萬五已經唔存在啦

香港獨立左?

一國兩制都唔存在

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

張john cena
笑撚到碌地

痴撚線

引發抗爭嘅人仲未消失

存唔存在你到時咪知 臭閪

老董名句出現
係咪準備邊度邊度痛落台

引發抗爭的事就係林鄭月娥

如果引發抗爭的事已經不存在, 即係林鄭落地獄

香港人可以不用上天堂 但林鄭月娥一定要落地獄

撤

連條例個名都唔敢提

缺乏運動嘅絲打請入黎

佢睇怕係屎眼痛啦

你話哈存在就唔存在